其實究竟中小學啲課室有冇裝CCTV???

係咪會違反私隱條例
以前啲miss成日話冇

課室? 私你老母咩
扑野返酒店啦仆街

Miss係咪呃我

幾時有話扑野
以前返學嗰陣得唔到答案啫

某部分學校有 某部分無
好難答你我自己依家返工嗰間中學就有裝
但我自己讀嗰間中學就無裝

我以前小學夜晚會有紅色燈
係咪夜視cam嚟

紅外線一般都係夜視㗎啦

追台咪有

唔知係咪紅外線